
                      La película está requetebien, tiene unos efectos especiales fabulosos y para los que nos gusta la magia, se disfruta mucho de ella. Recomendada totalmente. Los actores están muy en su papel y tiene intriga el asunto, ya que sospechas de todo el mundo y hasta el final no te das cuenta de quien es el "topo".
        
            